(2) 我背住女朋友偷食，但俾好兄弟影到出賣咗，想煮死佢有冇法律撚？求意見

舊post
#1 我背住女朋友偷食，但俾好兄弟影到出賣咗，想煮死佢有冇法律撚？求意見

IG俾人report到BAN咗，轉用telegram channel放片 & 整合資料
有任何野想問 / 報料 可以 TG @kznkunkzn

TG Channel 狗公啟源之偷食實錄 @wongkaiyuen

咁大家好啦，我中文名叫黃啟源，不過大家一般叫我做Bosco仔，大家可能唔識我，但唔緊要嘅，再俾多啲資料大家了解下我先。

中文名: 黃啟源
英文名: Wong Kai Yuen
IG: wongkaiyuen ( )
中學: 香港道教聯合會圓玄學院第三中學 (2018畢業生)
地址: 藍田平信樓 (待確定)
電話: 9123 1272 (IG顯示, 最鐘意撩扑野搵SP, 記得CALL我)
電郵: boscowong2012@yahoo.com.hk (IG顯示)

TG Channel 有時間線版 + 簡略圖文版, 會繼續keep住update
***TG Channel 先有片睇***

TLDR;
其實我源哥中四五個陣都出撚過好多次軌架啦, 不過都相安無事, D女一係唔知就一係分完手都冇爆我大獲, 不過今次我現任女朋友就係紐約讀書嘅, 然後我係10月5號食新女俾人捉撚正咗, 咁講真偷食好平常姐, 但我老死ON99咁冇啦啦同我女朋友講, 好彩我條女信我姐, 我忍唔住咪係IG Story開Post屌柒佢先囉, 點知條柒頭又偷影咗我喎, 然後一次過爆哂出嚟.

我個陣呃我老友話條女係我家姐啦, 但你知啦, 男人衰咸濕一定會手痕又攬又摷又鍚, 我又好撚抵死咁係將軍澳地鐵站門口摷攬鍚, 咁啱俾個老死影底哂兼同我女朋友講咗, 而家警我就一定報硬架啦, 但個老死之前話想做消防, 有冇法律撚知有案底仲做唔做到消防?? 想煮到佢仆街死消防都冇得做, 屌你老母食女得罪你? 抵你A0啦傻閪.

時間線版:
中學聚會完結後 » 正義使者食糖水見到源仔(有女朋友)偷食 » 源仔話同佢拖手嘅女仔係家姐嚟 (此地無銀三百兩, 正義使者冇問過, 源仔自己突然講) » 食完糖水急急腳走咗 » 正義使者跟 » 源仔手痕係地鐵站攬摷鍚 » 正義使者影到 » IG direct同咗源仔女朋友(身在美國讀書)講 » 源仔當時同條女講自己呢個時間係去唱K, 但原來偷食緊 » 源仔女朋友堅持相信源仔 » 告一段落, 正義使者冇向外對任何第三方嘅人講成件事

源仔忽然發神經ig story屌鳩正義使者 » 正義使者揭露源仔偷食事件 » 源仔同正義使者講要報警, 令佢有案底冇得做消防, 並嘲笑正義使者「消防員？自己攞個打火機屙尿整熄佢囉:joy:」

@UPDATE
源仔聲稱信我嘅人始終會信我, 哪來的勇氣, 有哂圖文都仲可以keep住發癲
佢條女仲要話連登仔有病, 叫黃啟源唔洗理連登仔

黃啟源多謝連登仔讚佢偷食出色
(2018/10/10 下午10:50:55) @源仔ig story
[img]
KJo.jpg[/img]

足本版:
首先係源仔, 偷食俾人發現後, 突然係IG STORY當住900幾個followers(佢地係中學同學, 其中有兩者之間大量共同朋友)屌鳩正義使者, 說話極撚之MEAN, 然後仲話好易就可以令到正義使者收皮, 然後正義使者決定揭露源仔偷食事件於大眾

源仔視角IG STORY:

足本版: 正義勇者視角IG STORY

呢度開始係幾條源仔摷女片嚟, 得tg channel先有片睇

以上所有嘅圖，都係由源仔同正義使者IG Public Story度cap出嚟
請各位唔洗以 icon, 界面, 時間 etc... 嚟猜測我本人身份

另外開Post以嚟有啲野好想講講
首先
沉默從來都唔代表係正義, 沉默一直只係幫兇嘅偽正義
多人做多人係咁諗 唔等於係啱亦都等於係正義
你係咁樣諗嘅話朋友你都係返大陸啦
第二
所謂道義撚唔該收返起你個套, 兄弟朋友偷食就要幫佢手隱瞞? 爆出嚟就係冇品冇道義? 我屌爆你老母
再者
屌鳩正義使者冇道義嘅偷食撚, 我屌爆你老母呀
正義使者同左源仔女朋友講後, 源仔女朋友表示相信, 正義使者亦都冇再對外向任何第三方嘅人講過件事
但事後源仔知道咗後就IG direct正義使者, 叫正義使者咪撚咁多事(上邊有圖), 然後再突然係IG STORY當住900幾個followers(佢地係中學同學, 其中有兩者之間大量共同朋友)屌鳩正義使者, 說話極撚之MEAN, 然後仲話好易就可以令到正義使者收皮

由頭到尾正義使者都係將件事當safe guard, 本身成件事已經完咗得佢知源仔知源仔女朋友知
源仔份人唔賤格, D相同D片又點正義使者又點會再爆出嚟呀? 要講道義麻煩去源仔IG 教佢乜撚野叫道義先啦

gg

內容整合好咗D, 同埋將tg channel放返上頂
希望等大家可以更方便啲咁了解返件事
麻煩哂各位巴打幫手推

歡迎繼續討論
偷食者人人得而誅之 就算佢條女覺得偷食冇問題我都會推到佢仆街
份人咁撚ON9仲要兇鳩正義使者

人地條女繼續信佢 呢D咪真愛囉
明知人有女朋友仲搞鳩人
明知人偷食仲咁犯賤
係就POST埋所有女上黎啦

一堆唔撚關事嘅hashtag 潮童黃啟源

夠啦 可唔可以唔好再推？

我係黃啟源，喊左成日，你問我答

大家唔好再覆呢個 有咩問我本人

推一推

#streetwear#outfitsociety#fashionblogger#dailylook#instamood#streetbeast#fashion#girl#hypelife#gramslayers#followme#hypebeast#portraitphotography#ootd#snobshots#vintagestyle#instafashion#mystyle#vibes#glitche#artofvisuals#simplefits#stylish#lifestyleblogger#illgrammers#shotzdelight#killeverygram#instaart#like4likes#swag

信你的人是我
全世界我也可以忘記 就是不願意 失去你的消息
＃Streetstyle#愛你的人上

有冇啟源嘅朋友仔知佢近況同埋讀緊乜呀?
等佢d groupmate知佢咁撚ON9都好呀

有任何報料都可以 TG @kznkunkzn

TG Channel 狗公啟源之偷食實錄 @wongkaiyuen

#streetwear#outfitsociety#fashionblogger#dailylook#instamood#streetbeast#fashion#girl#hypelife#gramslayers#followme#hypebeast#portraitphotography#ootd#snobshots#vintagestyle#instafashion#mystyle#vibes#glitche#artofvisuals#simplefits#stylish#lifestyleblogger#illgrammers#shotzdelight#killeverygram#instaart#like4likes#swag

推到佢仆街

死柒頭咁都有人撐

支持源仔告到條反骨仔留案底

讀超級band3國際學校都溝到女，d港女真係傻既

睇唔過眼 點解咁都可以唔認

裝睡的人，永遠叫不醒，可以完結，無討論價值

支持樓主!!
偷食仆街,正死臭鳩,

永遠唔會完結，我一日存在一日都會keep住推post，俾更多人認識黃啟源，包括佢以後groupmate、同事、朋友

Lm

有冇人覺得樓主好柒
似想搞散人
但好似唔多work